點入行做五毛？

點入行做五毛？

叫人唔好投泛民

屌本土 美國 日本 就會自動申請做5毛

上中銀大廈申請

民國復興

批評 本民青 已經可以入行做五毛

支持熱血公民

支持熱血公民 點算五毛